全世界再一次望住香港

世界第一二三大通訊社
美聯社路透社法新社
美國CNN NYT
英國BBC Guardian
澳洲ABC
仲有唔同其他國家主流嘅報社

全部都係換上頭版香港

黑警嘅暴行會比全世界人見到
同時我哋可唔可以做返場好戲
話比全世界知我哋香港人有能力可以對抗極權
喺黑警之中拯救返被困嘅手足

當你想請求人哋幫助嘅時候
你首先要展現出自己嘅價值
比到誠意人哋先會幫助我哋
而今次事件就係我哋嘅舞台
光復香港 時代革命

Push

可唔可以cap啲頭版嚟睇吓？

極緊急 而家只可以用同歸於盡去救理大手足

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心
可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩及求救訊息
把影片發給全世界媒體

人權法根本唔夠
取消美港關係法先夠

其他報館如果巴打見到希望可以一齊放上嚟

APN

Reuters

AFP

CNN

The New York Times

BBC

The Guardian

ABC

The world is watching us

望撚住香港又姐

可能你會話上得多已經麻木咗
但頭幾間報館都上頭版證明今次件事嘅迴響非常大
喺理大啲手足而家咁危急嘅情況下
呢個就係一個最好嘅SOS
即使萬一真係今次幫唔到
呢個影響一定都會長期存在

望唔做嘢有咩用
唔該出動啦
出動一次救人啦

點幫呀
經過呢一役
我知道最好幫香港年輕人嘅方法係安排撤退

得個睇字

幾時搵人過嚟啫

thankssaojuk
link 整合
apn
Reuters

afp

Cnn

Newyork times

Bbc

The guardian

Abc

唔會有人安排到撤退
只會有人施壓黑警逼佢走
而上新聞作用就係比更多人知令政府關注件事
雖然坦白講機會都好渺茫

但另一方面可以俾多啲希望理大手足
起碼佢哋知道佢哋嘅努力唔係冇人見到嘅
就算假希望都好點都係希望

i mean 安排離開香港 去其他西方國家落腳
根本唔夠共產黨打

[正視聽] 小心風向撚

推

齋望唔做野

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

示威者用武力爭取公義係因為香港政府不公不義

好多美帝議員出過聲，英國都有D表示
但港共同毅進仔唔似會care國際壓力

唔止要講救人，仲要講點救

要講埋佢地捉左手足之後會被又姦又殺先得
如果唔係外國只會覺得係一次過左火既拘捕行動

up

得個望字
港共根本唔care

死哂人啦望 屌佢地

鬼佬啲記者標題起得好渣

仆街CNN
做支那爪牙唔會有幾長命

世界望撚住 結果又真係只係望撚住
香港人死撚哂都係得個望

事實上我覺得我地係有勇氣但無能力對抗極權
但都要搏一搏

推！

推上去啦！

跪求理大同中大以外，其它大學學生都要徹離，大學唔重要，最重要係你地

救啦望

不能同意更多，唔想再有手足無命，寧願佢地去第二度過好既生活，留返班廢中廢老係度就算

真係得個望字。

以前都信依d
關注，關到人死曬都未關完喇

出面開po冇人理我

開架艦艇黎真係咁難咩

因為港共背後有中共控制住
至於做得毅進仔冇讀過書根本唔care啲鬼佬屌鳩佢地，背後有14億人支持警暴，一個月又搵咁撚多錢，邊會有壓力

係

人道災難
政府下令圍困示威民眾致斷水斷糧
警察以致命武力攻擊校內學生
多名市民為保護學生以命相救 決心以生命保護生命

黎明前既黑暗 係至撚黑暗既

save poly,please

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

望住，哈

當你想請求人哋幫助嘅時候
你首先要展現出自己嘅價值

thank you for standing with hong kong.

人權法幾時pass?

叫係poly 入便的 外國記者，開live cam，記錄所有溫緊書的同學，佢地呢一刻係完好無缺，不自殺。

全世界望住，大家數人頭。

就睇你香港警察 隻手遮天玩到幾大。

林鄭：外國報館已經墮入陷阱

battlefield 6要加返中大理大城大做scene 😂

push

同意 國際戰線要打 但都要靠自己先
最緊要係靠自己

第二次六四

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

望完又點，香港人要自救

係，得個睇字
今次理大情況歐美唔出手即係默許左共産黨
大家靠自己喇

望住香港點死
PLA, 六四，殺人輪姦，仲一直關注

入面手足請盡可能開live、set camera
甚至寫Facebook都好
將發生緊嘅事broadcast出去

，

咁有wsj 同 nyt 係咩玩法

推。

咪淨係望lo

望有咩用

真

一直关注事件

By our own hands

八點尖沙咀

要救理大人，要Think out of the box

隔離po依個值錢做下...引起多啲noise

推呀

攬炒！！！！！

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

光復香港 時代革命

Poly頂住！

賣慘情可唔可行 我都真係諗唔到咩辦法啦

#手足投稿
出黎做啲乜系列:
1️⃣外圍攻入去救poly🚨、去佐敦/彌敦道 幫拖👨🏻‍🏭、❗️急需fa❗️(要人呀🚨🚨🚨🚨🚨)
2️⃣送物質⭕️、做哨🔦(好急需)
3️⃣塞九龍🚗、義載✅
4️⃣開花🌸(警署)
5️⃣做文宣💻
6️⃣三罷👷🏻‍♀️👷🏻‍♂️
⚠️切記請勿乜柒都唔做 ⚠️

🚨🚨🚨目前需要物資：Polyu 0521
1. 火魔材料
2. 防霧筆
3. 臉巾
4. 毛巾
5. 衫（男）褲襪（嚴重缺貨）（黑色優先）
6. 風褸
7. 白飯魚/運動鞋
8. 拖鞋
9. 保暖用品
10. 糧水 (杯面﹑散裝水﹑支裝保礦力﹑罐頭﹑energy bar等)
11.褲褲褲、襪襪襪（男女均缺）

咪就係得個望字囉

佢地睇死班外國人一心係香港搵錢
唔會取消關係法
而香港亂完之後就可以繼續靠大陸水
所以根本唔使驚國際壓力

一直都慘緊, 唔係咩

屌你五毛 個個po都見到你 收皮啦

連俄羅斯RT都放香港係頭條, 都好難得.

出嚟行街啦各位

悲觀啲咁講
咁又點。。。。。。
得自己救到自己
無人救到我地
地球村 有利益先話叫村咋。。。。
無利益嗰時只係當八掛新聞睇咋。。。

大家真係一齊早退去尖咀
嗰到自然有人教大家點做

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

幫手推，希望救到理工入面嘅人

戴口罩行街啦

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(2)

times bbc真係好垃圾

Lm

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

無返工，即刻出去！
有返工，放工出去！！

毅進仔個智力識鬼同你睇國際大局觀
港共就算吧啦

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

黑警贏粒糖，輸間廠

係世界所有地方，攻打學校都係人道罪行

救手足

全世界再一次望住香港
係因為佢地覺得香港好有可能會再一次發生類似六四的事件

啱

香港人爭氣啦

全世界望住然後呢
好多次都全世界望住啦

全部都係手足既生命換返黎

望住手足死only 美國老大哥唔出手 無人會帶頭
唔好唔記得香港班人係咩料 係full gear 100vs1向後鳩跑 100vs1見到有人被捕彈撚開拍片問佢叫咩名既人 會救人個D就係哂poly等緊俾依班和理廢救
佢地唔配有民主 poly班人先配 希望依批精英有命離開香港 其他廢物等俾中共收割啦 俾班POPO用槍指撚住去番工 仲要交稅養番佢地轉頭
唔使屌我啦 我認我都係其中一個和理廢
仲係到回到post既你同我都係D咁既人
歡迎任屌

知大家有包袱，放工一齊去救班手足好嗎

人權法好似包埋

世界快d 做野

得個望係冇用架，做野啦

個個po都見撚到你
屋企好撚窮？5毛唔夠用啊？

咪撚再提國際力量！
依家已經係絕望既地步
如果民主人權係咁有號召力
佢地早已經出兵人道救援！
做唔到既，全部都係偽君子！

其實國際都施壓咗咁耐喇班黑警同埋政府咪又係唔理

有鬼用咩

血饅頭

And the world just fucking watch

美軍係邊

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

魔警心諗:又如何﹐反正我哋重生存緊。

They just standing there,
watching us burn down in flames.

有撚用咩

Plus

Thank you

錄一段中英求救宣言
Social media 瘋狂轉發
令全世界都知件褸
迫政府讓步

我發惡夢見到有十幾個人係poly 正門吊頸黎向世界宣示決心

咁樣稱為「輸」
但係我都認為
呢個已經最ideal嘅情況
輸得最少嘅情況
當然，如果有人要留，我一定陪到最後
同最後果班一齊走

但係現階段救左ploy班手足先

得個望字 我屌

不如拍片推上國際!
入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

大家唔好放棄，香港人，救人
齊心就是力量

Pls cap 圖放上來
頭版會換
Cap唔切就睇唔到

你最冇用
冇人關注大陸一定大開殺戒

屌

望住

外國政府睇到外國傳媒頭版之後：

Read